[PS4]Monster Hunter World[74]芒星高照，龍運亨通

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

點解無得升？

我要超會珠呀呀呀呀呀

一下都頂唔到好難打嫁
起碼食支硬化藥大啦

上黎r場先

岩岩邊個係地下就閃佢
攪到隻野飛起 我再閃佢已經唔受

歷古歷古

等緊歷古團

冇機會俾你望我貓

開了開了

唔係我

Sor ar貪都儲緊龍矢😂

可以join?

+++

孚了

3格炎皇打唔打

屌嬲

蠻顎寶玉幾點

你真係唔訓丫 佛仔未得喎

其實你地個區號係咩

4紫格炎王 3貓
有冇人打 有我先開

屌咁多執多陣鳩毛

我

打

想跟

JERRY開唔開到多個歷古小隊

我又執

點解既

街場打5場歷戰奇撚場場3貓

Me

GROUP埋一齊方便D
見昨日D人打好多個CODE要周圍走

5貓都會貓晒

加個fd子 我是rockman

3GvPfQ4aQc8p
4紫格 3貓 炎王

唔撚好入嚟貓

我繼續開，今次邊個打5紫，話說出左痛擊珠正

有冇得join你個小隊

巴打一日瞓幾多個鐘

未人小隊冇人權

原來你係rockman

好驚自己貓

但係咁同依家呢個有咩分別

0 sleep is for the weak

我打

小隊full左 唔知邊個已經棄驚踢唔到

我都想莊

4紫格炎王 齊人 thx

無雙刀係咪勁過juno刀

唔敢入

慢左步

咁開多個啦

依場之後就無啦⋯

30秒齊人

又扮

你地夾下先邊個打

3隻太刀

開多個group 埋15個人
D code唔使咁散

但係之後又有人棄驚咁咪會不停loop

終於多返D初階調查黎刷大細金

但唔係成日都係個16個人打嫁啵

歷戰屍套3格4次15分鐘 一齊打
4dxc3TuemwP7

入緊

頭香

好想join 開個陣係街 之後已經full咗
btw有冇得睇last log in

開左

有冇人可以幫我過雙爆

入緊 我都有幾個古龍

開小隊加埋 長期係度

順手既 一齊打埋

就係無啊 我都想你地多d用小隊唔想入code

我都有幾隻

開左？ full?

入唔到

巴打叫momotsui?

6KXETC7DiWtW

我再開多次

真快手 咁快full

巴打話唔好貓，搞到我淆淆地打慢左

踢D少黎既

6KXETC7DiWtW
2格 鋼龍 3次 3 貓
3格 Juno 3次 1貓
3格 juno 3次 3貓
順住打

因為頭先場5紫 2貓 就咁完咗

頭先炎王巴打打唔打多場

其中一貓係我

我都想打五紫

未見識#[yipes10]

當交學費啦 學費我畀

好似唔係咁好喎
諗唔到點解決人太多呢個問題

你按左係生產界面

全部歷古黎

Jerry係咪打sf,我打完去刷5子

教我打雖然我無咩興趣

好撚爽
1165攻 天上天下無雙刀

講下姐 冇嫁啦

1165

鴨巴打完叫埋ME刷

可能都係留返code好d 雖然好煩又會有街人

how to do this

Group起15人一組就唔使打太多code
就咁望上面d code都係分散

有冇配裝睇吓

無人入

我通常都係入小隊比CODE

冇腦打，道具流，有得麻就麻，陷就陷，btw順便幫我拎埋鬥技50場，琴日幫巴打幫到就拎到個成就

我岩岩開左個小隊諗住專打歷古 點樣邀人入黎 有冇得gen個code出黎

但係如果有人想打歷古但係佢唔係呢16個人入面 都係要留code解決啵

好啊黎丫

要人地入左你個集會區 之後禁小隊有就得invite

我意思係打code已經無法避免
不如諗諗點打小d code

痴線182

今集啲好友度真係0用途

開始未

有冇人入

點解啲人 斬緊龍仲可以打字傾計

閃電般的颶風

出左槍石

8場鋼龍打完

禾又刷

佛巴幫我刷刷鬥技

5紫打完出埋無擊珠，吾該晒

有無人打活動5條龍
差大凶豺 毒妖 蠻顎細金

典跟牙 痴線

Full?

刷鋼龍刷上癮，改埋佢啲稱

你真係唔訓丫 你唔訓我陪你打歷古啦

仲有5場 3格屍套有冇人打
3pkKKCbijpaN

yphZDL7w2Nt

求巴打幫手打juno

都叫你訓
唔想你做生命鬥士

真 你地又唔蘇我

拎a？

有

想50場同天上天下材料咋 A都可以試試

有無位 有位我嚟

我得公廁珠 你仲有冇任

岩岩好彩出左超心，弱點同無擊，仲有三紫古龍，但我未打kirin開唔到

用咩裝

配裝

你開，打完刷5子金
Btw 美欺訓啦 抖夠再打
本佛唔忍心

食攻大？

痴線做咩唔訓打機

做乜鳩

角龍太刀

巴打仲有冇貨

打左半個鐘終於過到HR49任
3粒耐雷+貓飯屬性防大真係必須

OK我上緊去 整要開邊個任

鴨仔同佛仔刷 我去幫rockman打歷古

綠斬太刀

火事力場？

唔開新小隊但新黎既人又冇小隊跟

聽講有無痛過奇撚法，4支輕弩+大爆G，成場就淨係喺佢跳落地嘅位放起爆龍彈+爆G就得

打都唔使打

一把武器幾個回歸球15分鐘打死佢啦
斬裂彈

耐雷衣

47歲（破產）巴打開左隊新

你做開果個咪得

超心珠2粒

唉 咁夜d先啦 瞓先
Btw +++

錯! 係
耐....裝

好啦 夜d我同你打哂佢

好似有鋼龍 不過出去食野先 食埋再叫人

無人入阿 -3

四鋪 終於過主線juno 嗚呀

我來了

巴打得閒探索下開營地啦

象清你開

Juno技
攻擊6lv
挑戰5lv
超會3lv
無擊珠
其他廢珠

珠係咪跟死件裝? 我用SHORT CUT 換裝 無得自動換返上去?

上面問左你 整要開邊關

黎緊

梗係眠左先爆

有啊 所以所有珠有齊佢要咁多個level就已經夠 eg超心要3粒已經夠哂

超心珠2粒

Juno技
攻擊6lv
挑戰5lv
超會3lv
無擊珠
其他廢珠

加埋鬼人藥 紅斬 攻擊up 中 好似係

打撚死人咩

鴨仔開咩場依家

你齊7張未？齊我就幫多一個巴打拎衫算，我鬥技成就差2場

講緊係直頭唔會畀奇撚發現，唔會入紅眼

咁你去幫 我打住大細金先

大細金我後join

對唔住巴打 2貓左

好啊

大細金團有冇位？

有冇人有usj 任 可以俾我痴餐

屍套大金

咩係大細金

有邊位巴打未打sf任，我淨係幫到一個

有無ching刷鬥技素材

我，id名c字頭

有咩用 除左個skin

想打

有冇位

唔係skin嚟㗎
真係裝嚟
我琴日都以為係skin 拎咗去打歷古
結果去送貓

純粹儲下裝，有時拎上4樓搞下gag

Ok

搵一名巴打一齊刷鬥技大會 (整天下無雙刀同公會裝)

7xHxrtAJwmx

真.瞓啦 各位早抖

遲下3月仲會有珊瑚嗰邊隻撚屌環境生物嘅裝

你嚟小隊

早抖啊 唔好訓咁耐今晚要同你清任

打鬥技蒼火可唔可以用13閃的

你去圖鑑睇, 每隻boss size有分最大最小, 每樣都有分金銀冠

有無歷古團

gun

你比code我入?

rusrTrhCCKJ

笛吹左buff之後中途再吹 個buff 會唔會重置返個時間

鴨仔入唔入黎？我打埋火龍完嫁啦啵

DLNM連續兩次超解佢都飛起炒落黎

第一次玩鎚

打到咁鳩都仲快過我同女朋友個5:45

莊下場，應該last一場刷完

你勁呀嘛

烏鴉 出左粒拔刀技

next

毒妖鳥細金

巴打係咪開左新小隊 可唔可以join

你地開

手足尋晚又唔理我

上返水先

原來我成5粒無擊珠
有冇匠雙天刀配裝睇睇

其實連線系統 D 貓係點分配
正常2人打係有2隻貓幫手
3人打有時有1貓, 有時得3個人係點解???
同埋果隻貓係計邊個人用果隻?

琴晚俾人捉左去打左幾埸HR49馬仔 打到想嘔
今晚開場等你CURRY我三古

奇撚
我貓既話轉笛算

sorry 唔知係落閘 以為係擊龍槍

陣間想返歸施下肥

有無刷5子團 想join

我夠7張，唔該晒巴打

你開
我join

刷左兩日歷古都未見過痛擊珠, 攻擊珠, 達人珠之類,
係咪正常

刷黎有咩用

4，17

刷到150冇再講

仆街鐘意左玩鎚

我諗緊應該點樣邀你

咩係150

本佛有求必應

天上天下無雙刀點有 見人整到

緊係HR150

打角龍要開mic打

我都因為打隻土沙打到鐘意咗玩大劍

陷阱我唔係好熟 你搞

差少少
而家14x

用開咩裝

3格屍套 -1
3pkKKCbijpaN

鬥技場

不如唔好打奇撚

攻擊我刷左個幾禮拜影都冇

Yes

舊小隊FULL咗?
之前冇入

me2 扑扑扑

刷到193都無多粒攻擊珠講唔講得

我冇入過佢地個舊小隊
我岩岩自己開左個新炸 你入唔入

巴打下場到角龍?用長槍應該好易

終於齊三甩痛擊

仲有冇位

6KXETC7DiWtW
3格 Juno 5次 1貓
3格 juno 5次 3貓
順住打
-3

我入

已經進化到200都冇

開左啦

Hugo 同 虎
麻煩如果你地有任就大家輪住開任
一齊刷

開間房？

我都有性趣入

要同一個集會區先invite到嫁

有冇高手幫過

新大陸的空與花

街場d 人太垃圾

rusrTrhCCKJ 刷大細金

個區滿左人

4N2B3QNkZxxc

我都未過

各屬性既弓
最勁係邊把？

頭先有場雙角
打打下唔見晒啲人
明明兩隻龍喺晒度
頂原來走晒出去圍隻搔鳥

有冇巴打帶過主線屍套炎王

個連線區full左

走去淋個花結果個位就俾人搶左

巴打唔使試啦，個集會一早爆左

龍屬＝屍套
火＝火龍
雷＝飛西
冰＝鋼龍
水＝無用過

JERRY SIR一齊打???

點先可以培植d光蟲

最勁係無屬黑角弓

我刷一陣大細金先 好耐無打自由任

3個人 分開打定點

開間房邀人吧😎

我ok,之前同佢地刷都係分開

又要開始打呢五隻野，刷到厭

好啊
開間房邀人?
我喺舊小隊房 頭先見到有CODE入咗去

究竟係咪真係有強弓珠

新想入歷古小隊就入黎依個區 我再邀你入小隊

講埋你個名比我聽

有3粒

COMING

一野

三上

加埋我
我叫CG

入緊 黑澤

終於出第2粒超心

巴打可唔可以邀埋我

失眠

之後果d要打咩

我發覺得手制成日都禁左無反應 捕獲球掉左一個又無再掉

禾輸出太低，搞到好慢

鬥技好多武器都唔識用

係咪冇入之前個小隊先入得

Sim

sunny

我叫 Kathiiiiii

大凶

人數已滿

Btw 屍套 3格 想打就入

人數已滿入唔到

出左兩粒, 但我想要強擊珠, 達人珠

已join小隊既巴打介唔介意出一出集會區

呢兩粒我都有 超心都有2粒 唯獨強弓 真係痴撚線

3格屍套打完5場了

鬥技solo好撚難A

終於入到 叫I AM KIDDING

入唔到啵

入左小隊集會區跟住有冇手續？

上面講左名個啲我已經邀左 間房爆左 我再開左個新區

要入新小隊就入黎

我出左 過黎新個區

到
我係日文名果個

我都想入小隊 入左房 叫 KK

入左 我叫黑澤明步

好似無邀我 我叫一野

正呀加左 唔該巴打

唔該再invite 多次 Sim

比銀我做乜鳩

大銀

巴打麻煩你邀多次, 因為你轉左新房我 Accept 唔到

新歷古團間房如果唔爆我直接開4場4格屍套，10場3格屍套

Juno 寶玉報酬會唔會有？
即係掘過出黎

會

6KisduvXccLz hr49 求巴打帶

佢唔比我再邀既

入咗，叫カヅーキ

B字頭 r字尾

開左了，齊人就出發

讀心獵人

-1，打唔打住先

我都休息陣先
多謝哂3位巴打carry

開左場，後上自己join

入左 失眠 邀多次 Thanks

B字頭 R字尾 thanks

無傷刀D硬幣係咪打鬥技大會就有,唔洗理rank a b果D

屌 頭先打炎王隻野訓底左2次
2次太刀撚霸撚住個頭，搞到斬斧走去斬腳，大鎚去扑條尾。

Yes 我c都有

neale721
麻煩加一加 thx

有無人黎幫手打歷戰麒麟?

戀紅巴你差幾多素材

尾行團

又滿嘅唉 打完個任又滿

巴打可唔可邀埋我入小隊?

好快手

蠻顎玉

差飛雷大金就搞掂

我無既

差飛雙 火大

約戰再入CODE算
啲人咁快手

有冇人打活動5隻 －2

code?

收左小隊未 vividuck

我差好多隻

求invite,樹海

好驚 今日咩事
又菇珠 又拔刀技 又超會心 加埋五六粒 R8珠

收皮喇

有歷古團嗎

邀左

而家係個區入到個啲我邀哂

唔該巴打 3格炎皇自己入

已Accept, thx

主線歷戰麒麟-3
pmmijmfd6m7
3Q

3格炎皇 -2

尾行團來？

又出一堆垃圾2格歷古

sf任有無巴打有code可以幫開？

乜柒都冇

有粒龍玉

五子打晒大金都未有一個細金

我又乜柒都無

有冇歷古/5子團

龍屬係屍套？
番去睇下先

1次3個金冠

入左 有無多一團刷

冷靜啲......天下大亂

但係我見有把黑角弓係-會心
會唔會好大影響？

如果你......串我

如果你知我係邊個.......

小隊最多50個但係區就最多16個 ？

60HR 都唔知咩黎 求教

好似要hr100先有任拎依個道具

我覺得唔大
你裝返個弱點特效
再黎個達人筒
就搞掂

打爆機了

做晒1-8星紅clear就有個任，打完會有調查團卷

6RrszKQAuw44
炎王屍套 歷 -3

如果我得藍clear要點先開返d任出黎

有啲怪要捉先出鬥技場任

玩笛玩唔玩埋食菇好

行瘴氣谷比風漂屍體掉中個頭扣左血
係咪要買六合彩

又係乜柒都冇

玩！

更新細金

好on9

-1

即係個任要捕獲就跟返捕獲咁？

炎王等佢飛到9區先打 thx

6vZKyEhRewNQ
3格屍套4次
3格炎王5次
3格鋼龍5次
全部3貓4人任
邊緣人-3個隊友

sorry

邊個打屍套2貓

迷你皇冠收藏家

唔是，你上wiki有詳細寫邊個任係特殊闘技場，果啲任要隻怪捉返嚟先會有

巴打用緊？
等我呢兩日砌番把先

又滿 屌

用緊佢貫屍套腸
一下扣70
貫得靚可以700傷

入到未

sorry巴打手快快按左開始

打埋條雌火入
F字頭5個英文字

三紫歷古有無人打啊，屍套來

CODE

我係; 但我要出去食飯了'今晚晏少少再打
因為我想整公會裝

總共十場，4人2貓/4人3貓，有個要15分鐘

大飛

飛雷大 差隻黃咁咁細我自己攪店埋佢

好，我搵搵先
唔該巴打

出門口前畢業lu

3XGLRQhBksbj，三紫屍套

差火大 飛細，算喇唔打

人如果太多我再開過另一個ser

入左，15分鐘內都打得掂

入症
B字頭r字尾係我

唔打住 出門口

開左了

打到好攰 歷古歷古好似易打d

我係joekit

已入

歷古無咁煩
打五子成日都頻頻撲撲咁

巴打頭先唔好意思

可唔可以睇下巴打你套裝？

有無歷古歷古

歷古歷古我仲差好多，鋼龍細，滅盡炎王大

你打咁多都冇

差雙麒 雙滅 雙炎 細鋼 大屍

差炎王大

刷歷古刷黎刷去都係垃圾 最好都係得無擊珠

黎丫

歷古我齊哂

有冇巴打可以帶打hr49
7xXwbstBx3XN

現家打完雙爆燐，去到hr37，跟住係咪打其他野去到打騏驎？

okok沖杯茶嚟 我有2 30場左右

打到HR49就有得打奇撚

我一陣要出去食飯

sor岩岩先醒起

唔緊 等你返嚟先
咁我刷天上天下先

鬥技角龍-1

好啦我打多陣大細金先

仲可以打9場

有冇大佬幫打主線鋼龍同屍套龍?
開救援冇人入

code? 屍套

開左了，點名點名

細金炎王

其實大細金係有咩攞

父親大人巴打同摩咩加娜巴打仲要唔要街霸任

Sor 岩岩up錯

6vZKyEhRewNQ
3格屍套1次
3格炎王5次
3格鋼龍5次

-1 好似係

侵唔侵 1分鐘內

珠需求高唔高

日文名歷古屍套注意，大概重有7-8場可以打

又慢左

陪女

又曬

請問 玩開實體版轉數位版既話可唔可以繼續玩個save?

1場炎王3場屍套

巨大皇冠收藏家

有冇歷古歷古

帶無幫拖打任務鋼龍
單抽打唔贏 求救開極都無人入

內有2位過百hr 巴打

其實都係個4個人可以唔解散，快少少

廣域快吃純support有冇人肯加我入歴古團

6RrszKQAuw44

啊媽都係女人黎既 咁係陪女囉

full了 sor

仲有8場-1個人

入左

強了
超心
無屬
各一

me looper 比1分鐘我

我見你地解我先解
我打到0630要走

我見到你地解我先解+1

其實熔岩龍腳招技係咩

PROTOMMY係brother?

巴打消失左既

仲有冇歷古場 岩岩先開到機

仲有冇兄弟開街霸活動 尋晚被迫拜年 有冇人可憐下我

剛射 可以換走佢嫁 我諗唔到換咩無搞咋

係呀 第一次john

我而家用緊火龍腳咋

大家做咩係度刷五子 係咪淨係for冠

想問係咪唔夠100hr都唔會刷到粒英雄石出嚟

利申62hr

74rkmw6F2n2F歷古屍套-1

有都唔會俾MAIN武你

推

要入歷古小隊就入黎

其實係

休息啦THX ALL

休息，唔打啦mura同朗尼巴打

逼你轉武器

full?

小隊集會係咪唔會衝網絡

上攻略睇蠻顎把刀 -20%會心係咪姐係有20%機會會打0.75倍傷？

仲有，高攻但負會心（好似蠻顎咁）同低攻，有會心（飛雷龍）應該點揀

jerry ivan歷唔歷古

thx

我打一陣要去食飯bor

出到我轉玩斧

我QUIT左歷古啦 轉行去大細金

打到超心

點樣先叫做無屬性強化
龍矢同 輕弩斬裂算唔算係？

都叫出到可以轉武，我淨係出猛者仲要出到齊

引佢去落石位打

龍矢算，斬裂等其他巴打答

要本身把弓無屬先會加龍矢嘅攻擊力（好似係

斬裂係無屬性

黑角龍弓

無屬性係講緊無屬既武會有面板加強
弩既話就裝唔到屬性彈都計
輕弩好似無一把係

唔係睇招技或者彈,係睇把武器。
射唔到屬性既彈同瓶既就算無屬

第一次出到劍 好滾動

last 4格，再多5場3格

3場屍套

廣域奶媽求輸岀手carry

大細金打初階係咪都會出？

無錯，至於點揀要計期望值

請講低你指咩武器，邊一把

要睇埋斬味同出咩技
要用負會心既話後期多數要修埋會心

求高手carry歷戰爆鱗龍
6hw7jXGtbPJd

想請教一下ps4冇街霸save係咪打唔到新果個活動任？
因為係集會所搵唔到個任
想整阿龍

姐係黑角弓 有隱藏冰屬 係咪已經發動唔到無擊效果？

+1

yes

唔係唔解放個屬性, 都當係無屬, 可以用無擊咩

屍套3貓,50分,5格 2人
自私打

係

我以為佢指解放左

我要走了
Btw 寶玉

咩叫大細金

利：無追post

sor 我以為係未解放

魔物size 金冠最小 金冠最大

趁未打過歷戰開過個save先 想改名

想問望遠鏡點買？

雜貨店...

去商店就有

仲有6場，邊位brother 要打

係未解放個屬 sor1999左
其實係咪睇個人狀態入面既攻擊狀態已經知有冇屬性傷害輸出？

-2

冷知識一問
啲人打歷戰係咪唔鐘意捉架

捉咪快d

我幫你

你就好 我刷到粒石都想quit

你要邊粒石 晏D同你刷陣啦

屌你老母,鬥技隻蒼火難打到

Sorry 貪心放煙貓左次

你帶個陷阱 捉後面果隻 入去SOS

希望遲d佢整個限時改名活動

Online game咩

想問點升hr最快

差一個啊

人呢

主線屍套龍求carry
BTL7Rund73c

兩個去唔去？

睇上面字

歷戰任

想改過個名 又唔想重開save

屌你夢幻之鳥 佛都有火

JERRY又話刷蠻顎寶玉

一開始無人放煙既

佛巴刷唔刷

就黎hr一粒有用既珠都無

陪女食飯呀

你地鬥技大會隻蒼火用咩武打

期望值咩黎？ 點計架
我係玩太刀既
見好多人都好蠻顎但見佢負會心又有啲卻步，會唔會好影響攻擊力？

大鎚sosad]

sor, 一開波比佢駁combo貓左

雙刀+鎚
一個打失平衡 一個打暈

Sor重新開左

我食得好開心

雙刀

請問咩係斬味？
同埋我見蠻顎同飛雷龍好似都冇技

仲有三場

仲係-1,有冇人join

有無巴打幫手開新大陸的白風 想痴張調查卷

on緊
兩格係咪無人會打?

693 * 0.2 (會心機率) * 0.75 (負會心倍率) + 693 * 0.8 (無會心機率)

= 658.2

594* 0.15 (會心機率) * 1.25 (負會心倍率) + 594* 0.85 (無會心機率)

= 616.275

但如果你飛雷出到白斬又另外一回事，白斬倍率都幾高，到時期望值會高過蠻顎

[/quote]on緊
兩格係咪無人會打?[/quote]
開救難大把人入

打錯jor

今晚開party玩ok?

歷戰黑角龍有冇巴打carry （-3）

OK 想J你把聲

難打到仆街

上莊

無mic 邊到有得買

唔該曬巴打
好有愛 新一年祝你心想事成 事事如意

我可以開，但開完會走場，你自己打2.6倍血嘅任，ok？

再唔係搵多兩個巴打嚟癡卷

你話事啦
幾時蠻顎龍寶玉

LOL

雙刀唔係有6粒彈咩

清你solo?

唔洗

佛爺又出手

我都係佛爺CARRY

4:17

明晒，唔該巴打

點解要SOLO 你SOLO都係打緊2個人既血量

砌唔到套ko術 加 廣域既笛裝添
唔夠珠

呢個J得過

因為呢班人痴線嫁

個個都以為自己係你

想問下點先可以將人踢出自己個任？

雙角龍蘇勞極都係12、13分，攞唔到A

屌,我唔撚知

Jerry solo拎a典跟

雙刀同錘 solo得B
到底點先可以solo A
cls

juno任掛機刷任真係垃圾黎
馬仔尾行多佢成倍

我自己打會打個c grade 返黎

三紫屍套，3XGLRQhBksbj -1

我自己打會死9次

有冇一要刷蠻顎龍寶玉,整制客加血

真係㗎 屌 咁遲下求帶

一陣返黎打左粒玉佢先

未

個房滿左人

Gg爆左ser

我再開過另一個

邊緣人 唔係我佛慈悲都無人幫打

option ,成員清單

三紫屍套，7FGtwKBFQsL再入過

係未有bug
連線打炎王果陣唔太扣血

有無巴打可以幫我過juno?

就算人齊都想莊入嚟吹吓水

用金票換亨受左成晚了

日文名屍套團last 2次

菇同廣域好好玩

幾時開

GG心感俾人搶左個位

刷開屍吐一轉ser就秒爆

點跟

唔緊要啦

可以咁樣屈卷 定係得一次機會？

我都係

知唔知太刀效果如何

癲既咩 。gun

斬裂彈 算唔算係特殊彈藥？

Code

上左HR100
把把武器都整左套裝之後
得返刷珠同埋清曬D任
好空虛

又等nerf

我唔打了 thx

honda巴一齊刷角龍? 狩獵王金都似得佢有

巴打的ok

鬥技大會

我都想刷 不過再唔訓會瓜

ching你好耐話訓話左好耐

打算用天上天下裝

用咩武

求其用手機果d耳機連mic都得

擴散3

啲龍比你打哂啦

暫時唔想打住

食個飯先，返來再打

而家訓

太刀打雙爆鱗有冇d咩秘訣？

sorry,要食飯,今晚再俾

轉武

Gay

最後一場快撚到

屍套團打完了 下次再見

good night

多謝指教

向白金杯進發

早抖象清

啲動物好難捉

晚安

有無多兩個巴打一齊打

想全部用太刀過

多謝巴打

咁唯有帶13閃

新大陸的白風痴票團

難過打古龍

仆街喇 打炎王打到一半

淨返夢之鳥 等左1個鐘都未見到
其他3隻加埋15分鐘都唔洗

開左兩分鐘都冇人莊

係咪sf果關

有我john咪快 好似係

打咩架巴打

咁撚勁 我隻雞仔搵唔到

是咪唔講張卷冇人會莊？

痴調查團票

我想join 就打完炎王

而家入

好易搞 接個森林任睇1區8區 重置到營地再睇多轉1、8 冇再接任 係咁LOOP 好快有
最好開聲 行到埋隻怪度 唔好靠望遠鏡

入街場歷古難過入hku

呢個係實體版既save 依家我用數位版黎開有呢個msg 請問可以點解決 麻煩哂

一見紫格就要狂禁

打緊炎王個巴打係咪叫rex

你未DL曬成隻MHW

原來探索係無
一轉任務即有
輕鬆齊哂

你睇下段字講咩先

打住咁多先 thx bro

點解打完熔山龍仲未整到佢套裝，我怕我依家套裝上位唔夠打

有無ching打鬥技角龍黑角龍

我開咗呢個list出嚟，但好似唔見有得揀踢人走嘅？

要刷 想更簡單就整礦石裝過渡

rex係你？

我就熔山—> 風漂混慘爪 —> 社賓混其他用到而家

係喺武器店度搵唔到 最新可以整既得角龍

下 要接任先捉到小精靈既咩

打埋毒怪先有

依家係風飄頭手腳，火龍身，浮空腰

中文字黎架喎清

感謝

要打埋個探索任毒妖鳥先正式去到上位

歷戰3格3貓黑角係咪無人鐘意打

黑角煩撚到癲

有冇巴打可以開次100hr既任務
想痴票
岩岩個位巴打冇留ID入唔到場

難打過古龍

應該唔係 我岩岩捉另外3隻都係探索

100hr嗰任要100hr以上先入得嫁喎 叫人開新大陸白風啦，嗰個15hr以上就可以打

要裝耐暈珠

我淨係捉咗黑白雞，其他搵極都搵唔到

佛光照耀，啲小動物自己行埋嚟

巴打們想刷多場可以開聲，我當刷大細金

Thanks
我繼續都ok

咁我實無運行啦

整到匠3護石了 thanks

死左一次sorry

唔緊要，我都香左次

其中一條魚係龍晶地做任時,右上既營地成日見到

「調查團票」痴票團

-2

求帶屍套炎王 卡左一日

嗰條我有去搵，唔知咩樣，淨係釣到大鮪魚

瘴氣一去就見到

想打
不過吃緊團年飯

有無巴打有性趣打兩格歷戰

無晒lu
歷戰爆槌1貓3格有冇人打？

古龍

有冇巴打可幫打歷戰其撚 自己又打唔贏 街人仲屎過我

4kdAQx2QDCeT

我同班fd打要全部高耳 9掟閃

想繼續刷嘅可以莊，我照開

新大陸的白風痴票團

-1 開多最後兩場

有無人打鬥技蒼火拎幣

有冇巴打用阿隆SKIN打滅盡

歷戰刷到嘔團有無巴打有興趣
大概一頁三格

ME,CODE?

求助

here

捉老鼠捉老鼠吱吱吱

有冇巴打幫打冥燈 救援完全冇人

依到有無吹笛高手？
想試下玩 有咩裝推介？

熔岩塊點拎
打爆槌龍 殺3捉1 都無

Bad apple巴打係邊個

要佢down果陣埋去用鋤頭掘

BTL7Rund73c 求幫打主線冥燈

打到佢訓底行埋去掘佢

隻game真係好少人玩...搵人打個主線都咁難...

last一場痴票團了

最緊要 食菇 耳塞 廣域化 快食 好似係

Come 我幫埋2位巴打過

耳栓5
快吃3
廣域5
吹笛名人1
最愛菇類3

B3bEC4kjWNA

係咁刷圖都刷唔到化石魚

2個上?

笛吹名人都冇?

閃先 多謝巴打開場 thanks

比人打尖搶位

有冇巴打，有街霸挑戰打

唔記得咗

「調查團票」痴票團

-1 last一場了

我1次幫3個

打多4埸
好burn out

入大劍果個

巴打叫咩名

接任 望一次 重置望一次 唔洗返據點
瘴氣有兩個位都有機 位置好近

頭先同角龍黑角龍b52同一區
我覺得自己係0
明明只係上位

已開

飛龍幣係咪唔洗一定要拎到金牌先出？

平時打鋼龍 係8號位出睇下後面個水池
我依家都見過幾次 未必要特登去刷

Hyper清？係邊位

入大劍個場

我係HimeGami

唔駛, c一樣有機會有

求幫打主線炎王屍套

滿左 冇得入

D垃圾剛刃 ，無擊珠就成10粒
高耳，砲術，裝up就1粒都無

咁卡卡又邊位
我淨返一個位，點

點知咩人...我發post搵團反而我冇得打

高耳真心公廁

唔玩住了,吃飯

我ok

乖乖地 礦石腿/岩腳 + 炮術護石啦， 耳塞靠gp

入

礦腰

屌，下次都係加密
好麻煩

勁多cd rom

得喇

鬥技蒼火-1自己入

2貓唔好再入，我1個打

帶3個打叫佢地留哂係個營到MA

打角龍

有無歷古房，好悶

唔緊要

兩格歷古團無人有性趣 ?

2格你當依到D巴打係咩

我想架咩 執極都係2格

黎，我打

人地既公廁我就影都無

得你有性趣 sos?

今日打歷戰出兩粒弓、兩粒弩英雄石，係咪代表要我轉行用遠距

只係想求其搵間房速打，又唔想搵救難

讀心驚

想問下，開住歷戰麒撚汁足跡係咪開到歷戰古龍任

防音珠坐底5粒
一粒砲術珠都冇

Ok 咁開完我就sos, 2格歷古 有性趣就入啦

歷古係咪一定要尾行麒麟
入人其他歷戰怪執 自己出唔出到歷古任

有冇巴打想打鬥技大會？我差一甩擊龍王幣

一定要歷戰麒麟/古龍先有

想問下點開上位蒼火？ 打到搵juno痕跡 諗住整蒼火裝先再打
係唔係去古代樹撞佢就得 thanks 巴打

砲術R8

搵唔到雞仔啊

3dd6WP3HYPM4 求人幫打主任 炎王 屍套

有冇發現過蒼火龍?
有的話參加任務揀蒼火龍，睇下其他人有冇開SOS一齊打痴飲痴食

嚟緊

蠻顎龍寶玉係唔係要歷戰先出到,打左2粒鍾都冇

me有2金2銀調查

比角龍撞撚左成個鐘終於刷夠天上天下刀

GO?

等禾打埋個鬥技先

屌你，想要剛刃但一粒都冇

究竟要點樣先爆到鋼龍個頭呀？

去探索慢慢搵

好想打鋼龍 有冇歷鋼團

金?

多謝佛陀巴 極樂巴 cyrus巴

2格2人歷古(非奇撚)係咪刪左佢算

黎

係咪睇錯炮手呀清

有位巴打入左

禾比啲運你

說好的蠻顎呢

你有冇 我好似有個3個 checkcheck先

有4粒，夢清我送粒比你

我要屌爆哩咕哩咕

唔捉鳥 有緣見到就見啦

屌你 唔撚出擊龍王幣 明明只死過一次
想喊 又要打多次

玩開斬斧轉左去玩銃槍
翻唔到轉頭

利申 新手未玩過 岩岩打完風漂龍

其實係我呀哥同我鄰居嚟
幫佢2個順便幫埋你

個隊有人開左場3格鋼龍冇人入

16場

掛緊機 係咪打 打我就開返

我佛幫一場雙角ok? 唔想再磨30分鐘了

我又想打，但我沖涼

唔記得入樽 就咁超解

小隊？
咁打埋先沖涼

整個古樹森林版黎玩玩

你係gakkina?

唔洗了 有ching入左 唔該曬

終於搵到佢

唔知今晚啊rockman巴會唔會起身叫我地打

可否幫打炎王龍，爭一完任

巴打做乜拉閘

Sor

有冇巴打可以幫爆鋼龍角 打左成日都冇

力戰麒麟 -3

Okay

係喎 留返d力同佢打算

有冇巴打帶打冥燈

jerry 巴打 可不可以俾你雙刀嘅配裝嚟屌屌？

我垃圾裝黎咋喎

係咪可以入gakkina個場？

急唔急？預埋我

我復活了

嗰個英雄龍脈石係要點拆？

你睇下可以點改善

想問有咩用

有矛人打鬥技蒼火

4G6RYN4Xhf3

一講起你就醒左

龍結晶行行下會遇到
係熔岩區

無用嫁送比我

客裝武器

歷戰麒麟 -2

跟上

睇嚟我差啲珠珠

Thanks 樓豬

仲未出到雙刀英雄

講我壞話

猛者轉英雄就有用
客製裝用

下次唔好拉閘喇

痴線真心廢裝 比人叫一叫就無回耐力避食一招

有冇巴打知點樣開SFV個合作關?
我有SFV save
試過問屋入面隻管家貓都搵唔到

慢慢黎啦我都仲未齊珠

記錯蒼火有擊龍王幣，又要再打過

講你會唔會彈起身叫我地陪你打

鬥技角龍有冇人想莊

用黎升角龍刀點會冇用

不動衣

認真唔知點整好

用生命值硬接
佛光護體

十幾粒無屬珠邊度打

齊人未?

可否幫打炎龍，爭呢個完任🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Thx bada

攻7看破6

佛巴沖緊涼

打條龍好似打飛機咁 Rj

你地呢個咩團 好奇一問

真謙虛

鋼龍有位嗎

想問埋猛者同英雄有咩分別
And係猛升上英定係都係鳩洗？